成12個鐘頭都唔ban gay post

連登已經gay撚到12小時都未bam

藍絲（帶眼鏡）polyu gay佬，有冇人識佢？

.